睇黃子華不如睇陳志雲好過啦

人又靚仔d幽默d平d
又做過好多范見識廣
最緊要係有好多野爆
佢甘憎tvb今次仲唔有仇報仇

黃子華呢d吹大左不睇也罷
恰細路佢就叻

【7月舉行演嘢會】陳志雲傘兵造型現身 請黎耀祥做嘉賓 (17:37)
2018/5/8

陳志雲今日一身傘兵造型亮相記者會，並宣布會邀請黎耀祥任其中一晚嘉賓。（資料圖片/攝影：劉永銳）

【今日直擊】陳志雲將於7月20至22日，假香港理工大學賽馬會綜藝館，舉行《志雲尋志雲 登陸舞台演嘢會》，今日志雲大師以傘兵造型，現身記者會，期間還大擺甫士，非常神似。

好友王喜擔任司儀，他見到陳志雲「典地」時，不禁說：「又不是溫碧霞演唱會，你『典地』幹甚麼？」陳志雲即作狀扮打王喜，還禁不住揶揄對方。

嘉賓方面，陳志雲透露會有曾俊華、田北俊、陶傑、謝安琪及張繼聰等，他還特別提及黎耀祥，指與對方關係深長。王喜即反問：「我跟他誰比較長？」陳志雲笑說：「視乎角度和功能性。」

睇陳志雲不如睇黃洋達好過啦

啊雲同啊喜 好撚基

gay 佬 不了

幾有趣

唔好拎垃圾同大師比

甘你老母

陳志雲即作狀扮打王喜，還禁不住揶揄對方。
好sweet